connecter la base de donnée :blog_2
ouvrir localhost blog_2>blog_2




la fonction "identifiez-vous fonctionnait bien avant que passe au fonction de l'admin
(j'ai voulu trop faire de fonction et je me suis embourbée)
impossible donc de tester les code admin si ils fonctionne mais je pense que le code est bon
possibilité de tester sans les dossiers admin

j'ai quand même testé la fonction de creer un utilisateur et pu verifier qu'il avait bien été créer dans la BDD
roro/roromimi@orange.fr/hello (visible sans "deja identifié)"

et j'ai eu des problèmes d'affichage de photo .
peu fourni en article car j'ai perdu du temps à chercher pour les problèmes admin
